鍾意一個人 就要鍾意埋佢啲屎

連屎眼邊啲屎汁都幫佢奶乾淨